肺炎冇街出 不如入嚟吹水打發時間

唔講咁多啦
肺炎打到埋身 連街都唔知有冇得出
仲唔快啲揾返個谷入嚟吹水過下日晨？
唔理你扮工學生乜都好 快啲嚟join啦
唔止吹水嘅 搵下人打機都有
禁5p,潛水
你知啦 入嚟潛 就唔好阻住啲想打發日晨嘅人啦
一定會踢㗎～
歡迎任何人加入 唔喺香港都得嘅
有意填form